唔明點解條片個9字係黑色既入

影白色淺色野就出黑字 影黑色深色野就出白字

The way that they do it is a dumb way to keep you always being able to see it.

First of all, it's kind of a stupid algorithm that changes it from black to white (or vice versa) when the background doesn't warrant it. It's also distracting when you are watching a live feed or a video and looking for the motion and keep noticing the changing colors of the time stamp. And it's just ugly when it isn't uniform.

推

班藍絲唔會理你架
佢地就好似森美所講個堆支持地平說既人一樣
「唔係喎，有片影到地球係圓架喎」
「條片假既！啲片係偽造既！」